搶先 Hands-on！$7,050 五鏡旗艦 LG V40 ThinQ 挑機華為 P20 Pro

廣角少左
LG仲要賣$7,050
$705.0就差唔多

LG V40 ThinQ 的消息我們講了不少，昨日 LG 終於發佈此旗艦新機。作為今年 LG 的壓軸旗艦，V40 ThinQ 規格落足料，有現時極流行的大芒，又有頂級規格處理器，而且更是 LG 首部配備前 2 後 3 鏡頭相機的手機。不過售價亦有返咁上下，突破 HK$7,000 大關，最快 10 月中，你衝唔衝？

有 3.5mm 耳機孔
影音功能是近年 LG V 系旗艦強調的賣點，LG V40 ThinQ 有 6.4 吋 P-OLED M 字額瀏海螢幕，解像度 1,440 x 3,120，而且機身較同樣以大芒掛帥的 Galaxy Note 9 和 iPhone XS Max 更輕，只重 169g。音響方面，LG 的招牌 32-bit Hi-Fi Quad DAC 得以保留，同時亦將 G7 的 Boombox 揚聲器引進；對於喜歡有煲開耳機的用戶，LG V40 ThinQ 有 3.5mm 耳機孔。

五個鏡頭
LG V40 ThinQ 的最大賣點，相信是 LG 首部擁有 5 鏡頭的手機，前置雙鏡頭自拍相機由 8MP 標準和 5MP 廣角組合而成，後者可以在自拍時影到更廣闊的場景，或容納更多人在相片中。至於機背的 3 鏡頭相機，分別為 F/1.5 大光圈、1.4μm，配備 OIS 光學防震的 12MP 標準鏡頭、F/1.9 16MP 配備 107 度超闊廣角鏡頭，和 F/2.4 12MP 2X 變焦的長焦距人像拍攝鏡頭。

LG 除了在硬件方面花心思，亦在軟件層面著手，例如加入三個鏡頭同時拍攝的 Triple Shot 功能、人工智能場景辨識、多幀 HDR 技術、前後鏡頭均有可以後期調整景深的人像攝影模式、智能快門速度調節等。此外，LG V40 ThinQ 支援 4K 拍攝，支援最大 60fps，並且有 HDR 攝錄功能。

其他規格方面，LG V40 ThinQ 使用 Snapdragon 845 處理器、6GB RAM 和 64GB 儲存（支援 microSD 擴充，上市時將預載 Android 8.1 Oreo 系統，稍後會提供 Android 9 Pie 更新。手機內置 3,300mAh 電池，支援快速充電和 Qi 無線充電。手機機身有 IP68 防水防塵，並且有軍事級防跌墜，指紋辨識位於機背三鏡相機下方，左邊機側有 Google Assistant 專屬按鍵。

仲3300電，依家旗艦級好心就比到4000電啦

6.4寸芒

pixel 3 XL 6.7寸 咪又係3430mah

參考APPLE 繼續雙鏡

應該上市第一日大舖減500再送套送尿袋，勁多贈品，第二個禮拜減1000，細舖減到5千幾

過多一個月，有人中伏放2手4千頭甩手。

V30過咗成年大舖都仲要4798 LG而家寧願賣少啲都唔會大減

算閪數啦LG
咁撚垃圾嘅機真係狗都唔撚屌
畀千幾蚊買啲後備機都好過7千買佢部傻閪機
LG手機永世不再錄用

所以咪咁多死貨

減價行唔通咪試下企硬
點知都係唔掂

LG機 料又差 qc垃圾 硬件出事亦唔會認數
仲要更新差唔多等於係零

仲夠膽死賣7千

執柒咗手機部就最撚掂
止蝕離場
傻閪lg啲機愈出愈撚垃圾

g5話更新 更撚到部機壞都未必有

楊思琦寫真集重提《人生馬戲團》失蹤：那刻我在倒數人生

android機都唔知憑什麼賣貴過3000

屌G2個時幾好用，未壞過，但跟手V10過保第一日即燒底板，LG 永 不 錄 用， 送都唔用！

LG 最差係個rom
慢到仆街又lag 三星低階都冇佢咁lag

屌你老母依家既垃圾電話下下都過6 7千 唔係平都唔用你LG啦

lg g4

LG 呢幾部機好似連環自殺咁

唔明，邊幾部？

啱啱換咗g7 係衰舊電細 同埋影相d 調色好似怪怪地
其他有旗艦機質素

近幾部我都覺
轉oled 但質素差 相機本身廣角但越出越唔廣

痴撚線定價 s9 snapdragon 845先至買4900。。。。
lgv30 過曬時 憑咩賣咁貴

v30個期無記錯d mon好似有災情